CLASSIC

琴晚少有地烏雞11點未瞓，係度叫，同平時肚餓叫聲唔同
我試下餵佢，食一啖唔食
伸隻手落去睇下佢咩事，點知佢好論盡咁跳上我隻手度，係我隻手度瞓